強姦犯：我暫時唔屌鳩你住

但我隨時都可以再屌